\beginsong{Cosa cerchi da te}[by={G. Carletti -- M. Vecchi -- L. Cerquetti -- L. Trentacarlini}]
\transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
\[F] \rep4
\endverse

\beginverse
\[F] Ogni strada ha due sensi, 
\[F] ogni notte ha due volti, \brk ci \[C]pensi?
\chordsoff
Se non esistesse il tempo 
non andremmo così in fretta, \brk ci pensi \echo{ci pensi}.
\chordson
La \[E&]terra gira e non ci aspetta, 
sa\[G-]luta gli anni con la mano \brk e \[C]va.
\endverse
\beginchorus
Cosa cerchi da \[F| A-]te?
L'uni\[D-]verso e il tuo de\[C]stino \brk non volano \[B&]più.
\[G-] Cosa cerchi da \[F | A-]te?
Alza \[D-]{gli occhi} verso il \[C]sole, \brk il calore sa\[B&]prà 
\[G-] riscaldarti \[C]{un'altra} verità.
\endchorus

\textnote{Ripetere intro}

\beginverse\chordsoff
Non hai fatto mai abbastanza
Hai perso chiavi, tempo e fede, \brk ci pensi?
Hai cercato di esser vero 
e di questo vanne fiero, \brk ci pensi \echo{ci pensi}.
E se c'è un Dio che regge il gioco
non li terrai dentro al tuo cuore \brk e poi.
\endverse

\beginverse*
Non \[D-]hai bisogno di una guida, 
è \[B&]tutto ben presente ormai
Pa\[D-]drone del tuo essere chi \[C]sei.
\endverse


\endsong
